已到期 好易sell 唔太差即上台

月底到期

價啱即簽

希望5gb以上

最少4g 唔太貴 就簽 我好少格價

垃圾smt免問

簽咗了

謝謝

爸打最尾簽咩offer

Csl
8gb 4.5 g $146

介唔介意講係邊位既telegram

Bb11111

CSL / 1010 600m 全速優惠查詢最抵offer

telegram@cslmoblie